誰又騎著那鹿車飛過

忘掉投下那禮物給我

仍是那燈飾 只有今晚最光最亮

Lonely christmas

打暈自己，好快到26號

屌呀

卻照亮我的寂寞

誰又來善心親一親我

由唇上來驗證我幸福過

弟兄醒啦要返工

頭上那飄雪 想要棲息我肩膊上

到最後也別去麼

fking fking christmas

Merry Merry Christmas

Lonely Lonely Christmas

靜啦

人浪中想真心告白

但你只想聽聽笑話

明日燈飾必須拆下

換到歡呼聲不過一剎

誰又能善心親一親我

冇㗎啦

聖誕快樂咁多位巴絲！要平平安安

誰又騎著那69飛過

又叫春

人浪中想真心告白

但你只想聽聽笑話

落嚟慈中傾計啦

睇人踢波？

明晨遇到 亦記不到

和誰在醉酒中偷偷擁抱

仍然在傻笑 但你哪知道我想哭

和誰撞到 亦怕生保

寧願在醉酒中辛苦嘔吐

仍然在頭痛合唱的詩歌
聽不到